福士而家係咪無Passat買？

大佬，房車個形真係好過Hatchback好多，揸Golf個觀感由專業人士跌落MK仔。

Tiguan會唔會係好選擇？

Jetta

你講起又好似真係好少專業人士揸golf 身邊揸親都mk仔

Arteon

幾時香港會有？但咁貴，不如買Audi A4?

A5

個名聽落都好型

真係唔知
但之前都左好多香港傳媒去試車
應該會有行貨返

始終係福士，如果五十萬一架，正路都係買返Audi。除非，同價值，但性能/空間更出色。

不知幾多醫生機師揸golf

個人感覺
MK仔有錢揸GTi錢, 無錢就GT
專業人士踏實就普通版, 鐘意玩車就直上R, 少D GTi

係咪搞緊笑

早兩三個禮拜去睇車，好似話得返幾部現貨，個價係幾抵玩既，仲要有司機位按摩幾棧鬼

已經賣哂

Arteon個線條好靚

英國同澳洲都賣左咁耐, 照計右軚版應該無乜問題呀, 但係香港點都唔肯返

澳洲同日本個市場大嘛